3C 老闆有野想你地幫手

《有關3C老細嘅故事+尋求援助》

為免影響案情好多嘢唔方便講。

唯一可以講，大家都見到嘅係年頭武肺爆發，喺大家一罩難求嘅時候，老細用幾十萬入咗一大批防疫物品，以低價賣返，雖然最後都係變蟹貨，亦毫無怨言。

老細一直好低調，傾向默默做事多過講嘢，佢俾對家搞嘅次數係遠比佢公開講嘅頻繁。小編喺度想歸納一下佢經歷過嘅嘢：
1. 經常俾人搞店舖而導致無法運作多月
2. 店舖自從轉荔枝角後就經常俾人搞，沒收店舖及客人資產，損失包括40部手機，約25部iPhone，4部電腦（兩部Mac機），3部平板，兩次夾埋被笠六萬五千蚊現金
3.老細同屋企人長期被跟蹤騷擾
4.店舖轉到旺角又被爆格，損失慘重！

老細現時係三個家庭嘅主要經濟支柱，靠儲蓄真係頂到好耐...加上小編眼見老細家人日日為佢頻撲 又要照顧小朋友 真係好辛苦！好心痛！

老細為幫人都搞到自己用咗好多好多錢，到佢依家出事，我哋希望可以為佢籌一筆錢，全數交俾佢家人以作日後資金 同家人生活費用途

另外小編想請大家幫幫忙

老板之前年頭見大家冇口罩，入咗好多防疫物品。不過第二批貨到達時間比較慢。所以積咗好多貨。咁而家手機舖只可以提供有限度服務，所以想睇吓有冇機會機會可以清到啲貨。

6200/6100: $100
7093: $120

支付方式：
1）親臨3C門市
旺角花園街好景商業中心4樓4A09室
營業時間：4:00-9:00pm
建議大家盡量俾現金🙏🙏

2）銀行轉帳（info）
Payme ： 6855 5896
Hsbc : 1096047608(lai cxxx pxxx)

尋求大眾幫手依樣嘢係小編諗出嚟，因為老細已經心灰意冷到計劃唔到將來，所以小編要幫佢諗多步。一個人被騷擾咗成年已經好心力交瘁，最後仲失去埋自由，保釋嘅希望都破碎埋。
以小編認識嘅呀邦，老細一直默默地做好多野幫左好多人，到佢今次出事，希望可以輪到大家幫返佢🙏🙏🙏😪

最後，感謝各位寫俾老細嘅信，希望各位同路人都多啲關注被捕人士，寫信、聽審、籌錢等每樣都係最實質嘅支持，去令佢哋覺得自己冇被遺忘🙏🏻

push

比cash

推

Push

推推推推

Pish

買下野幫下3C老細， 好過哂時間係david到啦

不如捐完錢憑收據有維修電話折扣啦
遲下整電話又可以幫襯返

搵佢整過兩次電話,原來佢係黃

杯葛藍店撐黃店比你講成shopping抗爭
反正都係要消費
幫襯藍店啲錢會幫到手足既機會係0
幫襯黃店幫到手足既機會大過0
咁有乜理由唔幫襯黃店？
如果你係同路人
講野咁難聽真係令人有啲失望
不過只係對你本人失望
而唔係對其他努力緊既手足失望

推推

直接atm 入$幫老闆

幫推

Tui

推呀~~~~~

up

hsbc係個人戶口定商業戶口？
小心頻繁交易比habc搞

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

push!!!!!!!

幫下3C老闆

pushhhh

唉..

Up

Pushhhh

其實點解3C老細成日俾狗搞?
印象中好似上年好早期已經開始成撚日俾狗搞鳩佢
仲要次次都好大獲咁

我諗冇人敢放底整電話
即刻攞就OK 既

我都記得佢好早期已經俾狗搞, 仲要搞埋佢D 員工

推呀

大家幫幫手

再搵議員幫手，等多啲人留意支持呀

爆買啦

問題係David搞鳩工程嫂

p

咁岩電話壞左

叻仔

行開旺角上去買件 加油 頂住呀

推呀！！

721

推！

係金

18年已經整過電話 貴就係貴D 不過好老實同埋手工好
上年又出心出力出錢 大家幫下手

個個唔夠錢就幫 幫多兩幫多個百萬富翁

屌你老母

推爆

推 幫幫手

6200/6100 想問係咪口罩編號？
定咩黎？

利申下星期去買game 睇下有咩幫襯下

推呀～

A

重要post每人至少推3次

身先士卒推30次

屌你推啊

幫手推

課金又好點都好 撐！

推到有人幫手

買野啊喂

香港人最撚多有錢佬

講得好

個戶口係私人，做商業野好容易俾匯豐封account

我咩都無 錢仲有半個

手足仲還押緊

班仆街狗賤過地底泥

手足頂住

俾cash好啲

仲要無手尾跟

現金好啲

推推推

係金色，而且仲好好人好有交帶，服務一流

Push幫幫手

推返上去

去買下野先

俾班狗搞左好耐啦

你真有心機打咁大段野

呢類人咪即係舊登果班垃圾

呢班人唔係黃藍

係現實失敗 想係網上搵成功感 最鍾意唱反調引人覆佢

我都搵佢整過機
人真係幾好

叫攬炒同深圳聰啦 佢地收成5千幾萬

有狗突擊打劫就仆街
篇文已經有講俾狗打劫咗幾多電話電腦

pish

推...

再推

推左先

港共

唔知咪問 咁你唔答我？
雖然無答案 但會照去睇下

推到北韓共和黨倒台

有小小建議，為免銀行戶口會發生咩意外，大家可以小量持續咁捐，例如每星期或每月一次，同埋用入錢機

人係外國係咪得Payne比到

幫幫手呀大家

明白唔係所以手足財政都好好
不過呢幾日美股賺到笑嘅都可以幫多小小

btw, 唔sure咁捐錢有無犯咩籌款法例
巴打知既可以講下

其實不賣下野
任人出價

3M豬咀model 黎
6100 細碼
6200 中碼

已入左錢乜都唔要

我睇左fb都無見到老闆係賣咩既
係咪淨係維修手機？會唔會有mon貼個d賣？
想幫襯

係金黃，不過佢地好慘，成日俾警犬搞，又俾賊爆格，唔知係咪警黑合作成日搞佢地

推推
佢家姐好正

買咗+推

我唔要貨, 去到擺帶幾百蚊就走

略盡綿力

謝 巴打
但豬咀防唔到病毒
問下老豆開工用唔用得著先

慣左不推文 推多次

要買埋filter
佢有賣埋7093
=P100 level
已經勁過N95
一對filter有排用

屌我都係

推返上去
唔妳淨係食
經濟圈係要畀錢有需要嘅人呀

又見到你

推多下

推多幾下

親唔親龍門或者泛民先
唔親只能當饅頭處理
文宣都準備好哂
隨時可以抹黑佢

正經post唔搞事啦
呢啲嘢返去點名post唔該

假膠引推呀

佢哋唔會入嚟㗎
你睇潮食閣捐錢個po都冇佢哋啦
點名po就懶係嘢話幫襯細鋪
笑死

見到點名po覺得太煩就推下點名po
跟住推返正經po贖罪

推多幾次

推多嘢
有返閃電

推𡁵

Pishhhh

唔駛講咁多，我直接課金幫老闆

又推下

推返上去
閃電

Push!

Up
Upper
Uppest (?)

Push again

uppesssssst
好似係

推多嘢

有follow 開佢facebook

間鋪狂比狗攪

又充共手機

真係要幫
take my money .jpg

推，支持3c老闆，會捐

點解可以沒收店舖及客人資產？

唔想要豬嘴
就咁捐得唔得

多一下

再上

上多下

簽
#SAVE12HKYOUTHS

已撐

上返去

原來唔記得覆你

pusqhh

pushh

English 5**********

?

冇咗閃電喇

推下推下推下推下推

老人家已經想瞓覺點算

你中三喎

中三係學歷
好似偽進仔死嗰日都係偽進仔
老喇

咁早啲休息啦
鬥長命呀

咪呀屌唔要長命

唔係長命百歲嗰隻長命

IQ 200

睇得書多

有冇人知

直接上去買完話唔要啦

早晨

早呀

食早餐未

食咗

食乜

見到乜就食乜
可能一陣又瞓

食飽就瞓

fatfat

有肉啲好賣啲呀

幾錢斤

跟市價啦
仲要香港豬

無錢比，後數

咁繼續食瞓痾

食緊

比左

仲食瞓痾𡁵喎

take my money

食完先瞓

幫手推～

返上去

瞓醒咗

咁到痾啦

便秘緊

再推再推

咁郁動下會痾好啲

再一下

郁緊

節日嘢好搞笑

係，好正

有冇雞雞節日版

take多啲
但要小心啲狗又搶

雞雞好正

大雞雞

可惜冇節日版

Push push

大size有節日就正

推下

有冇平iphone12買

金已課

你幾耐前幫襯呀

Up. Up. Up.

直接上去睇

2018年

又瞓咗

冇人推喇

屌你老母啦

G持